經過今次疫情 刷新左我對外國人既印象

愚蠢
自大
口罩都唔帶
之前覺得外國人好叻又識英文咩都識咁
好似比我地高一個level咁
原來唔係